[又中伏] 巴絲小心, 去深水埗大鋪買Game照樣比人呃

巴打絲打們，小弟今日去在深水埗一間 老任authorities dealer 度買隻Mario Odyssey, 去得佢個度就梗係想買中文版, 好啦買完比錢走。當我行到落去地鐵站先見到係日文版封面。咁我就梗係返返去同佢換啦(個一下我真係真心覺得佢拎錯)。

去到個位啊姐話： 係丫，個個係日本封面，可上上網update.
我: 我要返中文版封面。
姐: 你幾時買? (質疑加西語氣)
我: 啱啱買囉.即時show 埋張單.
姐: 乜我地重有日版封面咩( 死死地氣換比我)

我個一下就知佢特登比呢隻日版我。DLLM 去得你度買唔通啱你嗰度買得貴啲咩⋯⋯ 我係識update中文，但係我比得錢就梗係買我想要既嘢，呢間野我之前都聽過其他巴打/絲打話過，打開門做生意貪個小便宜， 做衰自己個名，重要係authorised dealer。各位巴打/絲打自己衡量下仲喺唔喺佢哋度買嘢啦。

唔開名？

名都唔敢開post上黎做乜？

又要講小心咪中伏，但自己又唔講邊間